/* %d Days Before */
"%d Days Before" = "%d天前";

/* %d Hours Before */
"%d Hours Before" = "%d小时前";

/* %d Minutes Before */
"%d Minutes Before" = "%d分钟前";

/* %d Months Before */
"%d Months Before" = "%d个月前";

/* %d Seconds Before */
"%d Seconds Before" = "%d秒前";

/* %d Years Before */
"%d Years Before" = "%d年前";

/* (Expected) Birthday */
"(Expected) Birthday" = "宝宝的生日/预产期";

/* * City: */
"* City:" = "* 城市：";

/* * Mobile: */
"* Mobile:" = "* 手机号：";

/* * Name: */
"* Name:" = "* 姓名：";

/* * Title: */
"* Title:" = "* 称呼：";

/* *(Expected) Birthday: */
"*(Expected) Birthday:" = "*宝宝的生日/预产期：";

/* *Nickname: */
"*Nickname:" = "*宝宝的昵称：";

/* *Sex of baby: */
"*Sex of baby:" = "*宝宝的性别：";

/* 852 */
"852" = "86";

/* About */
"About" = "关于";

/* About Baby: */
"About Baby:" = "宝宝信息：";

/* About BabyNes */
"About BabyNes" = "关于惠氏";

/* About Customer: */
"About Customer:" = "顾客信息：";

/* Add Baby */
"Add Baby" = "添加一个宝宝";

/* Add Buyer */
"Add Buyer" = "添加顾客";

/* Address */
"Address" = "地址";

/* Address is empty */
"Address is empty" = "地址未填写";

/* Address* */
"Address*" = "地址*";

/* After Tomorrow */
"After Tomorrow" = "后天";

/* Are you forced to log out for the incorrect token. */
"Are you forced to log out for the incorrect token." = "因为当前账户有错，您将被退出。";

/* Are you sure to clear cache? This action would abort and delete the record about cart, local SR messages and so on. */
"Are you sure to clear cache? This action would abort and delete the record about cart, local SR messages and so on." = "你确定要清除缓存吗？这将会同时中止购物车、业务消息等任务并删除本地记录。";

/* Are you sure to logout? */
"Are you sure to logout?" = "你要退出当前账户吗?";

/* Area Code */
"Area Code" = "地区号";

/* Area Code is not correct */
"Area Code is not correct" = "地区号未填写正确";

/* a_m */
"a_m" = "上午";

/* Baby Information */
"Baby Information" = "宝宝信息";

/* Baby's Nickname */
"Baby's Nickname" = "宝宝的昵称";

/* Baby's sex cannot be edited as baby is not born yet */
"Baby's sex cannot be edited as baby is not born yet" = "胎儿不能修改性别";

/* Back */
"Back" = "返回";

/* Before Yesterday */
"Before Yesterday" = "前天";

/* Birthday is not completed yet for No.%d baby */
"Birthday is not completed yet for No.%d baby" = "第%d个宝宝的生日未填写完整";

/* Birthday* */
"Birthday*" = "生日*";

/* Boy */
"Boy" = "男";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Cart is empty */
"Cart is empty" = "购物车空无一物";

/* City */
"City" = "城市";

/* City is empty */
"City is empty" = "城市未填写";

/* City* */
"City*" = "城市*";

/* Clean */
"Clean" = "清除";

/* Clean Cache */
"Clean Cache" = "清除缓存";

/* Cleaned */
"Cleaned" = "已清除";

/* Close */
"Close" = "取消创建";

/* Confirm */
"Confirm" = "确认";

/* Contact */
"Contact" = "联系方式";

/* Content Update */
"Content Update" = "内容更新";

/* Continue to view */
"Continue to view" = "继续观看";

/* Copied */
"Copied" = "已拷贝";

/* Copy */
"Copy" = "拷贝";

/* Copying */
"Copying" = "正在拷贝";

/* Could not make call */
"Could not make call" = "无法拨打电话";

/* Could not open */
"Could not open" = "无法打开";

/* Create */
"Create" = "确认创建";

/* Customer Information */
"Customer Information" = "顾客信息";

/* Customer Information:\n%@ Mobile: %@\nBaby Birthday: %@ */
"Customer Information:\n%@ Mobile: %@\nBaby Birthday: %@" = "顾客信息：\n%@ 手机号：%@\n宝宝生日：%@";

/* Data error */
"Data error" = "数据服务错误";

/* Data Loader Error */
"Data Loader Error" = "数据加载错误";

/* Day */
"Day" = "日";

/* Dismiss */
"Dismiss" = "关闭";

/* Done */
"Done" = "完成";

/* Download */
"Download" = "立即下载";

/* Email */
"Email" = "电子邮件";

/* Email is not correct */
"Email is not correct" = "电子邮件地址未填写正确";

/* Email(Optional) */
"Email(Optional)" = "电子邮件(可选)";

/* Email: */
"Email:" = "电子邮箱：";

/* en */
"en" = "zh";

/* EN */
"EN" = "CN";

/* Error */
"Error" = "错误";

/* Error in network connection. */
"Error in network connection." = "网络连接失败。";

/* Exit */
"Exit" = "退出";

/* Fail to get expected result. */
"Fail to get expected result." = "网络请求失败。";

/* Failed */
"Failed" = "失败";

/* Failed due to some issue in server, please try to search the mobile or register again later. */
"Failed due to some issue in server, please try to search the mobile or register again later." = "由于服务器原因用户注册不顺利，请稍后尝试搜索或重新注册。";

/* Failed in examine the identification. */
"Failed in examine the identification." = "身份验证失败。";

/* Failed to decode the data of products. */
"Failed to decode the data of products." = "解析商品数据失败！";

/* Failed to load the details of the product. */
"Failed to load the details of the product." = "加载产品详情失败。";

/* Failed to update */
"Failed to update" = "更新失败";

/* Feedback */
"Feedback" = "用户反馈";

/* Fill in the Contact1 */
"Fill in the Contact1" = "填写联系信息";

/* Fill in the Contact2 */
"Fill in the Contact2" = "请留下您的QQ，邮箱，电话等联系方式";

/* For Baby [%d]: */
"For Baby [%d]:" = "第%d个宝宝信息：";

/* Force Execute Offline Tasks */
"Force Execute Offline Tasks" = "尝试执行离线任务";

/* Full Screen */
"Full Screen" = "全屏幕";

/* Girl */
"Girl" = "女";

/* HK */
"HK" = "CN";

/* Identity Exception */
"Identity Exception" = "身份认证异常";

/* Ignore */
"Ignore" = "忽略";

/* Input Mobile Number here. */
"Input Mobile Number here." = "请填写手机号。";

/* Input the Area Code and Phone Number here. It is optional. */
"Input the Area Code and Phone Number here. It is optional." = "请填写地区代号和电话号码。这是一个可选项。";

/* Input the name of the customer. */
"Input the name of the customer." = "请填写顾客姓名。";

/* Input the nickname of the baby here. It is optional. */
"Input the nickname of the baby here. It is optional." = "请填写宝宝的昵称。这是一个可选项。";

/* Input your email here. It is optional. */
"Input your email here. It is optional." = "请填写电子邮箱。这是一个可选项。";

/* Introduce */
"Introduce" = "产品介绍";

/* Last Updated: %@ */
"Last Updated: %@" = "最近更新：%@";

/* Last_updated */
"Last_updated" = "最后更新";

/* Loading */
"Loading" = "刷新中...";

/* Loading... */
"Loading..." = "加载中...";

/* Login */
"Login" = "登录";

/* Logout */
"Logout" = "注销";

/* Long Long Before */
"Long Long Before" = "好久好久以前";

/* Material */
"Material" = "媒介中心";

/* Mobile */
"Mobile" = "手机号";

/* Mobile is empty */
"Mobile is empty" = "手机号未填写";

/* Mobile is not correct */
"Mobile is not correct" = "手机号未填写正确";

/* Mobile* */
"Mobile*" = "手机*";

/* Month */
"Month" = "月";

/* Mr */
"Mr" = "先生";

/* Ms */
"Ms" = "女士";

/* Name */
"Name" = "姓名";

/* Name is empty */
"Name is empty" = "姓名未填写";

/* Name* */
"Name*" = "姓名*";

/* Network Cache */
"Network Cache" = "网络缓存";

/* Network error */
"Network error" = "网络连接不给力啊";

/* Never */
"Never" = "从未";

/* Never registered */
"Never registered" = "没有记录";

/* New Customer */
"New Customer" = "招募顾客";

/* New in this version */
"New in this version" = "更新说明";

/* New version available */
"New version available" = "有新的版本";

/* Next */
"Next" = "下一项";

/* Nickname */
"Nickname" = "昵称";

/* Nickname of Baby is not completed yet for No.%d baby */
"Nickname of Baby is not completed yet for No.%d baby" = "第%d个宝宝的昵称未填写";

/* Nickname(optional) */
"Nickname(optional)" = "昵称（可选）";

/* No cache available. */
"No cache available." = "加载本地缓存失败。";

/* No change */
"No change" = "数据无变化";

/* None */
"None" = "未选择";

/* None registered */
"None registered" = "没有登记";

/* Not found */
"Not found" = "没有找到该顾客";

/* Not initialized */
"Not initialized" = "尚未初始化";

/* Not sought yet\nMaybe you can invite one. */
"Not sought yet\nMaybe you can invite one." = "没有找到\n可以新建顾客账户";

/* Nothing to update! */
"Nothing to update!" = "无需更新。";

/* Now POS App is to download new content, please wait till is completed. */
"Now POS App is to download new content, please wait till is completed." = "POS应用将要更新内容，请耐心等待。";

/* Offline now, please record the information of customer. */
"Offline now, please record the information of customer." = "目前离线，请登记顾客信息。";

/* Offline Task: failed to save the customer info. */
"Offline Task: failed to save the customer info." = "离线任务：顾客信息保存失败。";

/* Offline Task: the customer info has been saved. */
"Offline Task: the customer info has been saved." = "离线任务：顾客信息已经保存。";

/* OK */
"OK" = "确认";

/* Open with Safari */
"Open with Safari" = "在 Safari 中打开";

/* Order Confirm */
"Order Confirm" = "确认订单";

/* Order Confirmed */
"Order Confirmed" = "订单确认";

/* Paid Network Warning */
"Paid Network Warning" = "付费网络提醒";

/* Phone */
"Phone" = "电话号码";

/* Please check your network status. */
"Please check your network status." = "请检查网络状态。";

/* Please ensure that the mobile (%@) of the customer is correct, which would affect your points. Select ‘Confirm’ to continue create new customer, or cancel it to recheck. */
"Please ensure that the mobile (%@) of the customer is correct, which would affect your points. Select ‘Confirm’ to continue create new customer, or cancel it to recheck." = "请确保登记的顾客手机号码(%@)正确，以免影响员工绩效。选择‘确认’以继续创建顾客账号，选择取消可以返回进行检查。";

/* Please ensure that the mobile (%@) of the customer is correct, which would affect your points.\nSelect Confirm to continue create new customer, or Cancel it to recheck. */
"Please ensure that the mobile (%@) of the customer is correct, which would affect your points.\nSelect Confirm to continue create new customer, or Cancel it to recheck." = "请确保登记的顾客手机号码正确，以免影响员工绩效: %@。\n选择确认以继续创建顾客账号，选择取消可以返回进行检查。";

/* Pregnant */
"Pregnant" = "胎儿";

/* Product                     Price         Quantity */
"Product                     Price         Quantity" = "产品                              价格           数量";

/* Product Name： %@\nSKU Number： %@\nNet Wt./Specification： %@\nCapacity： %@\nOrigin: %@\nPrice： %@ */
"Product Name： %@\nSKU Number： %@\nNet Wt./Specification： %@\nCapacity： %@\nOrigin: %@\nPrice： %@" = "产品名称： %@\nSKU 编号： %@\n净含量/规格： %@\n容量： %@\n产地: %@\n价格： %@";

/* Product Name： %@\n\nSKU Number： %@\n\nNet Wt./Specification： %@\n\nCapacity： %@\n\nOrigin: %@\n\nPrice： %@ */
"Product Name： %@\n\nSKU Number： %@\n\nNet Wt./Specification： %@\n\nCapacity： %@\n\nOrigin: %@\n\nPrice： %@" = "产品名称： %@\n\nSKU 编号： %@\n\n净含量/规格： %@\n\n容量： %@\n\n产地: %@\n\n价格： %@";

/* Province */
"Province" = "省份";

/* Province first */
"Province first" = "未选择省份";

/* Province is empty */
"Province is empty" = "省份未填写";

/* Pull down to check new SR message */
"Pull down to check new SR message" = "下拉以查收新的业务消息";

/* Pull down to refresh */
"Pull down to refresh" = "下拉可以刷新...";

/* Pull to check SR messages earlier */
"Pull to check SR messages earlier" = "上拉以加载更早的业务消息";

/* Pull to reload */
"Pull to reload" = "下拉以刷新";

/* p_m */
"p_m" = "下午";

/* Rate Me */
"Rate Me" = "给个好评";

/* Register or update device information failed! */
"Register or update device information failed!" = "登记或更新设备失败！";

/* Registered as Failed */
"Registered as Failed" = "注册失败";

/* Registered as [%@] */
"Registered as [%@]" = "成功注册为[%@]";

/* Release_to_refresh */
"Release_to_refresh" = "松开即可刷新...";

/* Remember Me */
"Remember Me" = "记住我";

/* Remind Me Later */
"Remind Me Later" = "以后再说";

/* Reminder */
"Reminder" = "提醒";

/* Retry */
"Retry" = "重试";

/* Return */
"Return" = "退货";

/* RMA */
"RMA" = "退货";

/* RMA: Sum $%.2f Quantity %d */
"RMA: Sum $%.2f Quantity %d" = "退回： 总计：￥%.2f 数量：%d";

/* Sale */
"Sale" = "销售";

/* Sale: Sum $%.2f Quantity %d */
"Sale: Sum $%.2f Quantity %d" = "销售： 总计：￥%.2f 数量：%d";

/* Sale: Sum $%.2f Quantity %d\nRMA: Sum $%.2f Quantity %d */
"Sale: Sum $%.2f Quantity %d\nRMA: Sum $%.2f Quantity %d" = "销售： 总计：￥%.2f 数量：%d\n退回： 总计：￥%.2f 数量：%d";

/* Sales Login */
"Sales Login" = "促销员登录";

/* Save */
"Save" = "保存";

/* Saved */
"Saved" = "已保存到相册";

/* Saving */
"Saving" = "正在保存";

/* Search */
"Search" = "搜索";

/* Select the area and input the address of the customer. */
"Select the area and input the address of the customer." = "请填写顾客的所在地区和住所。";

/* Send */
"Send" = "发送";

/* Send via Email */
"Send via Email" = "发送邮件链接";

/* Sent Time */
"Sent Time" = "发布时间";

/* Server response with empty. */
"Server response with empty." = "未获得数据。";

/* Server response with error. */
"Server response with error." = "服务器返回错误。";

/* Settings */
"Settings" = "设置";

/* Sex */
"Sex" = "性别";

/* Sex of baby */
"Sex of baby" = "宝宝的性别";

/* Sex of Baby is not completed yet for No.%d baby */
"Sex of Baby is not completed yet for No.%d baby" = "第%d个宝宝的性别未填写";

/* Sex* */
"Sex*" = "性别*";

/* Share */
"Share" = "分享";

/* Shop */
"Shop" = "网上商店";

/* Shopping Cart */
"Shopping Cart" = "购物车";

/* sign_en */
"sign_en" = "sign_cn";

/* Single Mode */
"Single Mode" = "单应用限制";

/* Sorry but there is no network available. */
"Sorry but there is no network available." = "抱歉，目前无可用网络。";

/* Sorry for failing download updating information duo to server error. */
"Sorry for failing download updating information duo to server error." = "很抱歉，由于服务器问题，下载更新信息失败。";

/* SR Center */
"SR Center" = "消息中心";

/* Subject */
"Subject" = "消息主题";

/* Success */
"Success" = "成功";

/* Sum $%.2f     Quantity %d */
"Sum $%.2f     Quantity %d" = "总计：￥%.2f       数量：%d";

/* The identification information is not correct, please use the correct pair. */
"The identification information is not correct, please use the correct pair." = "认证信息错误，请重新输入。";

/* The response from server is in incorrect format. */
"The response from server is in incorrect format." = "服务器返回格式不正确";

/* There is no need to update. */
"There is no need to update." = "无需更新";

/* There is no user with this ID. */
"There is no user with this ID." = "不存在此用户。";

/* This device is not in the permitted list. */
"This device is not in the permitted list." = "当前设备未获使用许可。";

/* This device is not permitted. */
"This device is not permitted." = "当前设备未获许可。";

/* Title */
"Title" = "称呼";

/* Title is empty */
"Title is empty" = "称呼未填写";

/* Title* */
"Title*" = "称呼*";

/* Today */
"Today" = "今天";

/* Token has expired. */
"Token has expired." = "身份验证失效，需要重新登录。";

/* Tomorrow */
"Tomorrow" = "明天";

/* Uknown error: %d */
"Uknown error: %d" = "未知错误，代码：%d";

/* Unknown Error */
"Unknown Error" = "未知错误";

/* Unknown error. */
"Unknown error." = "未知错误";

/* Unselected */
"Unselected" = "未选择";

/* Version %@ */
"Version %@" = "版本 %@";

/* Version %@ %@© %@ */
"Version %@ %@© %@" = "版本 %@ %@© %@";

/* Year */
"Year" = "年份";

/* Yesterday */
"Yesterday" = "昨天";

/* You are not using Wi-Fi now, the download task would cause to addtional payment. Please decide if you still want to continue. */
"You are not using Wi-Fi now, the download task would cause to addtional payment. Please decide if you still want to continue." = "目前您处在非Wi-Fi网络环境，下载可能会产生额外费用。您可以取消以避免下载引起的流量费用。";

/* Your contact information */
"Your contact information" = "您的联系方式";

/* Your order failed to save for offline now. */
"Your order failed to save for offline now." = "您的订单离线保存失败。";

/* Your order has been confirmed, and saved due to offline now. */
"Your order has been confirmed, and saved due to offline now." = "您的订单已经确认，由于离线而被保存。";

/* Your order [%@] has been confirmed. */
"Your order [%@] has been confirmed." = "您的订单【%@】已经确认。";

/* Your order [%@] has failed to be confirmed. */
"Your order [%@] has failed to be confirmed." = "您的订单【%@】递交失败。";

/* ^852$ */
"^852$" = "^86$";

/* ^[569][\\d]{7}$ */
"^[569][\\d]{7}$" = "^1[\\d]{10}$";

